林卓廷 ： 關注警務人員宿舍不足

2017年1月03 屌你老母 完

不割蓆

起多d狗屋

2017年
你唔好攞返廿年前啲野黎講

洗鬼住咁大，比間狗屋就得啦

佢有佢要做既工作

又捉一隻分化撚

毛澤東建黨好民主

樓主係唔係想話
「警犬恩將仇報反咬林卓霆」？

兩年前渣嘛

民主黨係敵人，分咩化

我突登留番個日期就係為左引你呢d on9仔出來

工你老母

你咪仲撚on9 三毛推舊聞

負皮，上一頁
咪推

其實炒左多出黎果啲人咪夠位lor，咁簡單都唔識
再唔係浩園起個靈灰閣，4千幾個位話咁易啦

雨革都五年前
魚革都三年前
咁兩年前佢唔記得一年前既野唔係好出奇姐

元朗圍村有唔少土地可以興建，不過首先要取消丁權先有足夠土地

請善用起底功能

#1肯雅雲耶馬

• 1h

完全封鎖

封鎖分化撚

我地去到衣個地步冇分裂既本錢，唯有團結才可抗衡林鄭與狗!!!

唔該槍頭對番林鄭與狗!!!

你食屎啦，民主黨都當自己人

屌你分化狗

關你撚事呀? 睇多d新聞，分析下而家咩局勢先啦。

唔係"自己人"我冇興趣冇意見，但至少衣場運動佢地肯定係"同路人"，你甘撚得閒揾民主黨d舊聞你不如去追擊民賤聯同工賊會班撚屌保皇黨好過啦。錯撚l哂焦點!

一直唔道歉，永遠都唔會係抗爭者同路人

收檔啦
沒有永遠既敵人 只有最大的利益
唔知你搵d old news意圖係咩
一係豬
一係鬼
完

下，咁邊撚個係自己人
熱狗？國師？
定民建聯啊
分化狗

唔洗分化啦，今日係睇下鬼點現形，最後我哋堅決不割蓆

屌你老母樓主係唔係on9架
張圖個頂個日期唔整走佢先衝出黎柒

笑死人 又一隻警犬想分化 只會令我地覺得你地不知悔改

其實喱刻分化有咩好處？
班和理非都未割蓆，你自己號稱勇武既做緊乜野？
你話佢影相講錯野，但佢有冇出黎叫散水黎緊唔好再出黎呀？有冇起大台呀？有冇搵差佬隊人呀？
點解係都要內鬥？

你可以唔同意佢唔係同路人。
咁咪各有各做囉！

同意上面巴打話，有咁多時間搵舊料隊民主黨。
不如花心機追擊保皇狗！

其他公務員就無?
屌你老母

又推舊POST,屌你老母，邊撚個叫你上黎分化同阻撚住712地球轉呀?
大家咪撚再推,俾佢沉

分化撚又黎出動喇

保皇狗的惡行大把人知，敵我分明

但民主黨衣個偽民主派的惡行，就唔係人人知

我都唔想話你係熱狗思維。
唔好成日以為眾人皆醉我獨醒啦，民主派係點你估我地連登仔唔知，就得你一個知？

但你都識講敵我分明啦，你同我既敵人係對面呀！
咁都屌唔醒就算了。
大家唔好回，由佢沉啦。

屌

咩係熱狗

你以為宜家仲係以前咁易比你分化到咩傻鳩
全民統一意志反抗 私怨分化全部當三毛

差佬不嬲大撚晒

唔係私怨，係公怨

波台狗又分化同路人LU , 屌你老母

黑警犬鳩硬無親戚 又率領佢班狗出嚟分化了

又係分化撚

屌你老母

呢個時候出呢個post係咩野心態

票投民主黨，關鍵時候賣香港

乜撚野波台狗

無錯, 民主黨依家反送中反警
我地就要撐警撐送中! 岩嗎?

自己友班害群之馬搞臭哂形象變左人民公敵; 邊個敢租間屋比你 一陣無租收重屈番你轉頭。

佢關心狗 狗就咬佢 推比d狗睇啦

警察加油

浩園好多位

撐警

你閱讀理解5**

林卓廷

食屎狗